依個時勢做男人真係好辛苦

放負男人黎講 經濟方面相信大家都明
平時返工收工放假pt 發下夢
日日打開電話d負面情緒都出哂黎 無力感好重
對住公司d人同朋友為面子又要日日扮開心咁
有時無力發夢 返到屋企對住四幅牆 最多同隻下貓傾計 有時仲要咬9我
唉 好撚辛苦 .......sorry for1999

養狗啦

唔想返屋企見到隻貓流哂血

唔知為咩而活

Bb養起囉 但其實你驚隻貓恰隻狗好過啦

好似無左靈魂咁

同感，好無目標
同埋扮開心好那攰

發夢？

原本野貓黎 好惡

男人難搵到朋友傾訴
又冇女，學又冇得返
想死

我都唔知係咪仲係夢入邊 現實有時仲荒謬過夢境

我都就黎頂唔住。。。。

係朋友面前唔可以亂呻 係女人面對更加係
A0

我都係 雖然我同定哂朋友講我唔會自殺
但其實我好想同佢地講我就黎頂唔住

都係為面子

一個真心陪你捱嘅女朋友係唔介意聽你呻，希望你有日會搵到你嘅另一半

有時諗我努力返工發夢究竟係為左咩
我答唔到

多謝巴打

女人唔係都一樣咩?
除咗港豬，應該所有人都係咁

夢境度見到d人仲食玩訓
我就會覺得跟本自己攞黎賤
係咪應該做返隻豬算

真心咩

咁你覺得男女係呢個時勢會有咩分別?
都係慘過食屎

前線大把女仔
大把男港豬
唔好亂屈

可能我無咩女仔fd 我會覺得易d同人呻
係ig發個story 都一堆狗公慰問下咁

...

可能你講得岩既 我純粹9up下 無話絲打輕鬆既
得罪到你 唔好意思

聽埋中島美嘉d歌真係喊埋出黎

but呢個應該係真實黎
就算唔係厹
要搵姊妹傾應該唔難
但男人就...講多兩句都俾人厭煩

由細到大都係咁諗 所以好多時d野都係自己諗\搞掂 但其實自己知係死撐
好想有人幫手 但永遠唔會開到口

加埋經濟方面壓力真係好撚大自己出黎住交租仲要比埋家用 仲要儲錢以防有咩頭暈身慶

可能係隻狗流哂血呢

saving 燒得7788了

巴打我分享下
我30歲中產 生活比上不足 比下有餘
唔好有太多煩惱 唔太追求物慾
反而想心靈富足

番大陸玩2日包你爽

已經過左果個年紀 同埋唔會再返上去了
利申以前一個星期返4-5日

雖然我草根階層 但對物慾不嬲都無乜
同fd一齊更顯得格格不入

你都仲有隻貓陪下你呀

蠢撚細蚊仔係度扮真男人

如果主子唔係度 我諗我屋企同得返條識行識郁既屍係度

邊有分男女

窮人就係有錢就唔同呢

可能我心態仲好細 但就3字頭了 女都無條

其實我成日諗點先叫有錢

女人咪又係咁
你算好有隻貓豬咬下你

無左佢唔知點算

我鍾意四圍去旅行 特別係歐洲
利
行開下散心都好 長期困住嘅香港個人會好壓抑

叫雞啦

11.11 早上七點

間唔中都會行下山既 但上到山頂有時發覺得自己一個人好希虛
但又唔想搵人陪 好撚犯賤阿我

過左果個年紀對肉慾少左好多性趣
利申之前一星期叫4 -5次

依家出左黎自己住 諗諗下其實同屋企人住都幾好 起碼好多野唔洗煩

抒發下再黎過

以為bb 養起就唔會咩
太天真了
我隻貓好似狗咁咬人

呢個時勢做咩都好辛苦

多謝巴打我訓醒左無事 會繼續行落去

大家都仲後生

我30有中了

巴打果隻咩種黎 我果隻都成隻狗咁又咬我又抓我到流哂血

Agree諗深一層香港人都係

好攰 有時諗做隻港豬一定仲開心

係咪猛鳩都會叫雞？

btw 可以搵援交
出黎dating 唔一定要攪

人處於攰同心情低落嘅時候，負面情緒係最強嘅

屌，以為自己開post

係度呻下囉

我都想快快樂樂做港豬

唔明哩個時勢仲要挑男挑女黎講係咩具心？
高級三毛？

離開左既手足唔會原諒我

本身6月前 做男人都唔撚易

而家仲要再升lv

對唔住 我唔推了

去叫雞啦

叫完仲空虛

連寵物都冇養嘅我咪 ...

我嗰隻都係地盤貓， 嗲到暈 養多隻唐貓啦～

女人仲辛苦啦 爭咩

樓主試下暫時放低社會對你同對男人既期望
滿足下自己既需要先
加油

我諗我係時間要搵醫生睇下近排仲有少少耳嗚同無拿拿聞到tg味

我本身係港豬
唔理咁多最好 不過最憎人搞到我

屋企比喵咬好過對住深藍親人

利申：廢中孝兒，但諗住搬出

真係要搵下

可能性格真係決定命運 有時候睇到新聞真係唔會諗後果 個人行左出去先

同感 仲有感情受挫有時出到去夢無都無乜靈魂無乜感覺咁

有時識到絲打都唔敢講發夢野 一黎怕篤灰 二黎好似血曼頭咁 屈住屈住

點解要扮開心
係唔開心係bad面 吹呀？

唔想放埋d負能量比公司d人同朋友

搞咁多做咩嘢

啲狗將我對袜 擔到周圍都係 仲咬爛我對絲襪

隻貓

可能我做唔到咁理性 事後睇返可能無咩用 依個世界做好多野其實都無用
始終有d野要有人做 我唔想再後悔 盡左力就算衰左我諗我都可以自己安慰我已經做野咁....

我成屋家私都逃唔出主子既魔爪成衣櫃衫衫褲褲都係主子d毛

係香港唔知點打算將來
投資移民唔夠錢
想去外國讀書博移民就要開始搞 將來太多uncertainty
想乜都唔理係香港生存落去就算 但做唔到
續繼抗爭但香港連罷工做唔到

你就好啦, 有隻貓
我貓都冇啊

細個覺得自己可以改變世界
大個左發現連自己都改變唔到

唯一心靈支柱所以見到班狗帶真警犬放tg真係嬲撚到仆街

好想睇吓樓主隻貓

我老豆老母重經常吵架(非政治因素)
我真係覺得好撚辛苦
好想夠錢移民走

其實就算有啲黃絲表面好開心
實際上佢個心一樣好唔開心

當然香港仲有好多港豬
出邊打曬仗
但佢地晚晚風流快活去唱k玩樂
玩通頂

我想睇你果隻先

巴打搬出黎住一排冷靜下睇下點先

百分百樹窿

無人可以傾訴 可以同樹窿講

唔好講出邊 有時走佬去隔離街你都會發覺好似平行時間咁
真係唔知比咩反應

屌你以為自己開post
唯一分別係我讀緊U

9成都會變左貓打狗
你擔心隻狗好過
（不推文回覆）

會唔會係咁
利申未養過狗

我好想有套iron man suit
起碼有spiderman suit都好
我覺得自己冇力量
而緊呢幾個月我淨係學識咗一句說話
你有能力，你先可以保護你身邊嘅人

正路都係隻狗流晒血

6月頭開始都已經日日操 本身做野又係勞動性 我以為有能力保護到身邊既人
但直到早兩日身邊有朋友被捕我覺得就係因為我 點解我當時唔點點點 我可以有第二個選擇
我其實仲有能力做其他野 .....佢好細粒 好易驚 佢被人拉左我成晚都訓唔著 諗起佢係入邊擔驚受怕
雖然佢保左出黎 但我到依家都好自責 好想有人打我 我唔想有人再被消失 身邊d朋友加手足更加係

比隻貓咬 咁撚慘

[巴打我都係
我係大學生，雖然唔洗返工。
但日日讀埋曬d 19科，又有好多assignment，我一直係度唸點解要讀？讀來有咩用？
日日生活係平行時空，日日係人面前扮笑，其實好無力。
而家完全唔係做咩，努力讀書，但將來嘅社會唔會比到我地後生仔機會。
出來抗爭，一有殺人犯推時，全部人走曬，點贏？
黃色經濟圈，某班仆街又係成隻死狗咁去藍絲店消費。我日日食同一間黃店啦，我都覺得冇所謂。

唉，我好老實講各位，如果有得時光倒流，回到6 9前，我會叫全部手足唔好出來抗爭啦，由得條bill過啦。

香港人唔值得前線手足犧牲。因為前線保護嘅，係一班自私，偽善，膽小嘅香港人。

唉

我都成日自己呃自己 人生行落去就會發掘到點解我要到依個世界上
可惜我行左差唔多30年都未搵到
依家已經返唔到轉頭 只可以行落去 不停同自己講努力d

社會要有祥和氣氛先得架
如果搞到經濟差失業率高，你嘅生活質素咪仲差

女人點辛苦法求教

加菲同阿的都養埋一齊

同你傾計好冇？

有邊個想搞成咁 有邊個放假唔想得閒溝下女打下機飲下酒
氣氛祥和只係自欺欺人姐
跟本香港不嬲都有問題 只係無人想理.理唔到.視而不見

特別返工個時
仲要係啲細微無意義既地方磨黎磨去
明明出面打緊仗
仲要晒心力係呢啲on9地方

我屋企啲貓成日打柒啲狗

我自己覺得抗爭冇咩用
政權太過強勢

係阿 好似721咁果時我係元朗收凌晨 隔離街開哂片咁
叫公司拉閘 班人仲有心情食野做生意 真係痴撚線 就係隔離街好似當平行時空咁
真係on9

強姦犯未強姦到自己姐
強姦到你果陣睇你會唔會反抗

通常都係貓打狗

好似今日我去又一城食下午茶因為暴力示威搞到要疏散
成個社會秩序都亂哂
巴打如果你搞到有案底點算

搵阿媽 可以好好傾
認真
出面啲女可能會嫌你煩
但阿媽一定當你心肝寶貝 （雖然無咁聰明，又唔明你）

做女人大把人安慰

做男人叫兩句春都俾人話怨婦冇用

案底算係咩 我遺書都寫好左
如果好多野無用而唔去做
我諗我人生都無咩用 唔會見到我係度9up

你唔去享受下生活？

唔好玩啦巴打
就算老母係黃我諗都無咩邊個會諗搵老母傾

無心情 已經唔記得咩係生活咩係快樂

當真係捱唔住個陣就會

點解？

我明

推呢個

隻貓咬9你 忍唔住笑左
唉 香港人共勉之 依家全香港人都面對緊 u r not alone

巴打講我岩 我都係想搵個人可以傾下心底話 但都好似好奢侈同貪心

搵朋友傾 家人又得 連登又得 我依家見有啲連儂牆附近都成日有人傾心事（運動開始左先有嘅現象） join下佢地囉

哩幾日真係好stressed
香港攪成咁無咩心機讀書prep present 打文
有女朋友但佢本身好樂觀個類人嚟，我好想瘋狂喊但我唔想係佢面前放負

其實就算有另一半都好難搞
可能對方啱啱冷靜完 你又放佢負
同埋佢都一樣咁無力咁絕望
結果講完反而又要擔心佢
心情都非常矛盾

加油，你唔係孤單一人
多謝你努力發夢
一齊唔做港豬
捱過就OK

係 有d惡性循環feel

Thx巴打

係 有時日灑雨淋臭到閪咁仲要走左發夢 點解我會咁傻

無計 呢啲係佢咁可愛嘅代價 值得

利申 養貓

我老豆下年退休我又搵得唔多，唉...

鬼叫你喺香港出世咩
窮撚根本抬唔起頭面對班尊貴女人

老豆老母年紀唔細 又要儲多舊錢 萬一有咩事都可以照顧佢地

咁我又覺得香港女仔其實幾好既
只係溝女好似滾雪球咁 溝得愈多女既人愈叻
無咩點溝女既毒撚 好似我咁 永遠都溝唔到

幫你唔到啲咩
但喱個世界咩人都假
自己先最實際
諗下點增值好過
以前我都好怕悶 但自從不斷搵嘢學之後
時間好過咗好多

有女友 女友平時係fb 就屌狗 好嬲又盛
到我真係發夢落場屌狗 做野個陣就屌番我唔好攪事
仲慘過俾和理非割

咁你女友拎光環都拎得幾盡下

如果我係女人我會求鳩其打份近工算，但我係男人放工又要去進修，唔洗進修嗰日又要做功課温書，做人真係好辛苦

呢個post比我發洩下壓力，手足們唔好介意

唉，我係度唸緊，我讀完大學出來，又係打成世工。上樓就算啦，邊有可能？供60年咩。

我都似巴打你，我都係一直搵緊我係呢個世界意義，可惜越讀多書，就對呢個世界越失望

不求問達於諸侯，我只係想過簡單，自由嘅生活。平時上下網，睇下書咁。但香港而家出現本土歷史上最嚴重嘅人道危機，我一定要走出來。

但係每次睇新聞，真係越睇越無力

正常貓打狗

會

大撚把女仔出去發夢啦
都唔知你係咪真係有發

出去集會 遊行
冇不反 唔去
有不反 驚左狗 都唔會去

佢唔去我咪自己發夢單機囉 起碼唔會累到佢
到個日平安logout 到 佢又一句講都唔會講下
支持下我都好丫

black bloc 包頭戴cap已經基本
我已經覺得戴個爛鬼感冒口罩冇用
佢又會話我太跨張 唔好包頭

你先

依家佢就係想當香港人係狗咁圈養 供撚到死 遲下回歸收哂你d樓一蚊都唔比你吹咩

我幾時講過無女仔出去

點都叫做同聲同氣 其實已經好好

佢話佢好怕羞 唔想比我影

same

地盤佬都係日計嫁啦

呢樣真同fd男人老狗傾呢啲有啲老監

不過好彩我單身狗出去發夢唔使煩呢啲，淨係需要同自己交待

好慘但連隻貓都恰你好廢
唔好咁啦巴打至少隻貓都仲肯恰你

同巴打一樣
又單身 又無養貓 更加攰 唉
心靈上一直都係自己支撐住自己

集會遊行有冇不反都照出，我覺得自己對呢個社會有責任，想為呢個家做多啲野

識得個朋友好似絲打你咁 究竟我可以點做先幫到佢
雖然我都想人幫 但係我真係睇唔過眼 有日鳩衝左去佢樓下 嚇親佢之後唔再應我

依家好後悔 其實我係咪唔應該做咁多無謂野
Hea下人就算

雖然識左時間唔長 但每日都由朝傾wtsapp傾 到凌晨感覺都幾多共同話題 價值觀又match 可能我諗多左 做多左

要睇咩工種
我依d新仔一日千幾蚊咁 開足咪40k咁上下

無野做果時2心k都唔知有無

20

由細到依家都唔覺錢多唔多同快樂有咩關係更何況對好多人黎講只係小數目
細個有廿蚊零用錢 同d fd買菠蘿冰食都開心到咩咁
大個左試過中十幾萬蚊波都唔覺得開心 好似數字遊戲咁

瞓了 巴打都早d瞓 聽日仲有人出邊等緊我地

成班豬閪們 還返啲錢比我 都唔知你呢幾個月真定假 燥到瞓唔撚到還我自由身好未 最多用十個金身

有女仲煩呀

講乜9

家貓
有時玩兩玩就癲咗，追住人地隻腳嚟咬
細個果時唔大力由佢咬，大咗就

咁我應該都係調教失敗
成日追住我d手手腳腳咬

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我連隻貓都腎衰竭就快死，
我覺得我等到佢走左之後就會冇負擔咁衝落去發夢，然後到我死

你有貓咬都好………
我自己咬自己

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

唔該大家入一入嚟
有咩比得上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

利申開槍狗死全家

btw 攰就休息下先 休息完再出

有得做奴才都好

唔好阿手足再養過隻啦

多謝巴打
見到今朝新聞 我覺得我已經抖夠

攬下

係男人就唔好放負

成日放